好彩無買樓，依家準備移民

呢個真

cash 都可能拎唔番...樓......

早年買咗樓都可以cash out

有fd半年前先買樓
真係想同佢講聲好運

你fd係咪我？

你做海關？

咁唔係我

海關都穩陣，起碼政府工，你個fd供樓應冇問題

又無錢又無物業好意思祝人好運
第一個bye bye就係你呢d

佢officer更加無問題

你又知唔會升返？供不應求喎！大把有錢人係咁買喎！

我有個錢傍身
同屋企人住
又無女驚閪咩

禁蒙面法唔係冇位比我地打文宣！！！

港共最大核彈已上水 求文宣&外國手足火力全開!!!

而家送都未必要啦，訓醒未

Good luck

光復香港 時代革命
驅逐共匪 香港獨立

你太睇少香港，只有香港樓係會只升不跌，你唔買，大把人轉個頭就同你掃哂佢。

送到唔要咁浪費

真

買咪即係同誠哥對賭
佢掉中環中心果時夠膽有人接果度好嘢
依家坐曬艇

咁希望你買多兩間, 俾時間我走資

誠哥開始入市投地，信不信由你

齊齊同成哥搶地
日日狂掃盤
月尾一定會升到50%

笑咗
上年仲成班樓市塔利班亂舞

「發現新大陸」煙魔法、本地制裁名單、臨時政府整合